有冇發覺去親salon都係攞苦黎辛？

剪得好唔好唔在講 好多時都受氣 而且walkin必西面

唔好去D咁多MK仔女咪得

真 以前去開200蚊 又要book 去到又要排隊 又要搭車
呢年全部落街50蚊速剪 咪又係差唔多

Walkin西面就一間間啦
有時啲salon都幾仆街
記得有次諗住單剪
點知遲過我黎既有得早啲剪
因為條友洗剪吹
屌 如果唔想人單剪就咪撚寫出黎啦

速剪文化真係改變左傳統 salon

去QB嗰啲好驚中伏

walk in 隨時係個學徒同你剪

比相，包冇死

想知佢哋肯唔肯undercut
定係淨係鳩鏟

會同個師父講鏟清則邊，中間唔好透薄，多數唔會死
但一遇到d唔知哪裏來的自信既師父就仆街了 準備帶返兩個禮拜帽都得啦

樣子如何

速剪會唔會剪到仲閪 唔敢試

鳩鏟
間間唔同
我試過好多間QB

大商場入面個啲既師傳比較冇咁hea
其他舖好厭世
當然忙既時候都好hea

查實點解walk in要西面呢?

已經去速剪.
根本去salon 冇相熟師傅. 根本分分鐘仲衰過salon.
我去salon 中過幾次伏, 剪過我成個河童咁.
反而速剪未試過伏. 佢哋剪嚟剪去都係standard 髮型
速剪60. salon 200. 速剪剪得唔好都唔會一肚氣. 因為預咗唔會好.

好撚睇嗰條髮型師有冇heart....

每個月速剪一次
樓下就有 排十零分鐘 剪三個字走得 60蚊搞掂

我都覺，同埋salon好哂時間

ching有無話去開邊間速剪

Salon $200樓下同速剪唔會有分別

樓下速剪真係同比幾百冇分別
你講鏟兩邊中間唔洗短佢地都知點做
個個都係咁剪差極有個譜

單剪賺得少，洗剪吹賺多啲

我覺得係班師傅做壞個風氣
自己無心做客 又怨無生意無數

利申 入行做左一年jun 想跟個好師傅都覺得難

過黎跟我

指名要加幾十，所以做walk-in會袋少左

自己黎

學識自己剪 即刻少左呢個煩惱

我個間加60

點學 後面嗰啲自己真係好難鏟

最唔鐘意salon要等 剪一剪冇左兩粒鐘

去開樓下街市剪
收60， 態度仲好好, 慢慢剪
之後比左20 tips

係19樣

salon真係太貴喇
而家$150洗剪吹算係平添

如果唔係咩重要日子要影相
都係求其俾$50單剪好過
反正都係9剃

好呀 係邊頭

用兩塊鏡睇 幫自己鏟多幾次就識個技巧架啦

好想試速剪，但未有勇氣

剪開三百幾
女朋友剪開九百幾洗剪吹

我三百幾有時feel 到條友鳩剪
唔啱我心水 不過見佢鳩剪都唔太肉酸
就長期幫襯由佢

但我女朋友900幾係又一城
又鳩剪 又肉酸
佢以為香港基本消費係咁
之後我叫佢是但尖沙咀一間啦
三百幾 已經好過以前好多

剪髮真係人夾人
不過樣衰點剪都柒 唔好怪師傅剪唔到你成個鬼佬咁

求介紹唔該晒

九百幾蚊都剪得七？

想問下剪一次幾錢

唔係柒
係冇心機
長頭髮好易睇到

速剪都已經拉走咗好多男性客班仆街都仲係愈剪愈hea

請d大波洗頭妹返黎請我食波餅咪會去

一聽到你話唔電唔染就鳩剪
而家無俾錢你洗剪吹咩

屌你老母益啲仆街做咩
照下鏡各位
qb 60蚊一樣剪得整整齊齊
利申剪左多年

好撚mk
你做跟車架？

咪係 來來去去都係果啲手勢 慳番2百唔使洗番屋企洗咪算

百幾蚊既頭十幾年無剪過, 識L剪咩 !
依家去up dup鋪剪 $30 仲好~

係咪又一城hair?

明啦

好似好多明星去剪

專業代剪here

本來都唔知
有次電左髮 佢問我幾錢
我話890
: 你電個髮搞咁多野 仲平過我剪髮, 係咪速剪嚟

啲番書妹同佢班同學
都好撚離地

唔講都唔知原來係攞苦黎辛 唔係黎身

您的樣子如何 剪髮價錢也必如何

咁其實熟客都係由walk-in變出黎㗎啫
重有機會做walk-in嘅師傅 啫係代表佢個熟客底未夠大 唔係應該努力比心機啲做先留到客咩？

冇相熟嘅salon所以揀去速剪
半年先剪一次 60蚊搞掂

利申 絲

依家好多男既髮型都係undercut

去salon最慘係剪柒左無得返轉頭
要捱一個月

半個月速剪一次keep住個青

利申 巴

好彩我由細到大有個專用剪髮師傅就係表哥

都係去屋邨/QB算
洗埋頭先110

近排去左間
都係60蚊，頭2,3次服務出奇地好,
問埋你想點剪, 比埋comment, 手勢同我剪開$120 差得唔多
跟住近個次去轉左個老MK, 我講番咁多年個剪法, 佢第一句就話剪唔到
聽完用qb 方法幫我鳩剷

我覺得
平價嚟講，無論係速剪定單剪
其實好大程度係搵唔搵到一個好嘅師傅
包括師傅嘅性格同剪髮技術
係要用多啲時間去試同撞，唔啱就搵到啱
我自己經驗係
通常啲四五十歲或以上師傅嗰堆
係比較容易搵到係飛髮認真，同有好嘅飛髮技巧
其實睇佢剪幾下，就已經知道佢啲手勢有冇料
有料嗰啲，飛髮真係手起刀落
落剪同動作都係快而準兼俐落，剪髮時係有層次
而唔係嗰啲慢動作
度位揸住一執頭髮一野剪落去呢啲冇層次冇技巧嘅剪髮
其實有唔少 Salon 啲單剪都係幾十蚊
如果真係搵到啱自己心水嘅師傅
咪俾多十蚊 （其實都唔係貴）
咁個師傅又開心，又會可能記得你
下次飛髮可能又有得飛先，個樣又寬容啲，可能又飛得仔細啲

成日驚50蚊會出事